<p>Salut à tous !</p> <p>Cette mise à jour est consacrée à l'intro du jeu. L'intro présente l'histoire, et en particulier les événements qui se sont déroulés entre le scénario de A Link to the Past et celui de Mystery of Solarus. Vous pouvez d'ailleurs reconnaître certains écrans tirés de la séquence de fin de Zelda 3 :</p> <table border="0" cellpadding="15" cellspacing="0" align="center"> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran28.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran28.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran29.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran29.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr> <td><a href="/images/solarus-ecran30.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran30.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran31.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran31.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr> <td colspan=2><a href="/images/solarus-ecran32.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran32.png" width="150" border="0"></a></td></tr> </table> <p>Pour connaître le scénario complet du jeu, rendez-vous sur la page <a href="http://www.zelda-solarus.com/scenario.php3">correspondante</a>.<p> <p>A bientôt !</p>